【2018世界盃】ViuTV免費播19場世界盃 揭幕戰、4強同決賽有得睇

電訊盈科（008）旗下Now TV及ViuTV將於香港獨家播放俄羅斯2018年FIFA世界盃，揭幕戰將於明年6月14日舉行，7月15日決賽。俄羅斯世界盃播映權原本由樂視去年奪得。
Now TV獨家直播全部64場賽事，ViuTV則播送19場賽事，包括揭幕戰、兩場準決賽及決賽。明晚（12月1日）Now TV、ViuTV會率先於10時55分、11時直播俄羅斯舉行的分組抽籤儀式。
[蘋果財經，關心你飯碗]